有一天你会知道 人生没有我并不会不同

blocked, thanks

Blocked
你自己反省下

好多負皮wor

兒登仔玻璃心

沒有樓主的連登並不會不同blocked

係會更美好

一定要推爆呢個po

負皮上上上

殘體字

PUSH

善心打破0正評